［區選風雲］九龍城區選戰分析

G01 馬頭圍：
保皇邵天虹上屆險勝，今屆莫嘉嫻轉區，曾健超名氣大，但地區工作唔多，未必夠上屆莫嘉嫻咁好抽。林天恩唔知乜水。

G02 宋皇台：
民主派楊振宇地膽，穩守，基本上全九龍城最穩陣果個。胡銘泰唔知乜水，葉志偉唔知乜水。

G03馬坑涌：
民主黨黎廣偉應該有地區實力，工聯會鄧巧琳難有威脅，但怕陳曉威拉走中立票。

G04 三個都無乜聽過，保皇關浩洋地區工作應該幾穩

G05 保皇楊永杰有地區票，毛E既林正軒似乎幾難打。

眼訓唔打了

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

曾健超地區工作的確唔太夠,仲要要林天恩出黎界票(睇佢宣傳單張都知,淨係打住五大訴求光復香港,政綱都無撚個,仲要設計得奇奇怪怪咁),就算有莫嘉嫻同知名度加持都未必好有利,唔太睇好
楊振宇本身宋皇臺既支持度都好高(11年接左廖成利棒之後一直都係高票當選),葉志偉都係藍,胡銘泰工聯會,兩個藍既互界票,應該好穩陣
黎廣偉地區工作做得唔錯,不過上屆都係險勝,而鄧巧彤呢個肥妹似係工聯會想打小花牌,老人家好似幾受落,又有陳曉威出黎界票(傳單同林天恩又係好似,又係只打革命口號牌,仲要話和理非無用,鬼到仆街),的確係唔太穩陣,feel到佢俾人針對得幾勁

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

push